聰明既股神係今日出晒d貨，聽日再跌入返

就可以食晒中間既差價

琴日已經出曬，兼且出post叫人酒。大家當我9up

股市法則就係高賣低買

叻仔 聽日繼續跌就入返

LOL，你咁講法今晚多數升

聰明嘅股神係上年三月入左貨
坐緊大浪

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

所以聽日入貨就係最佳時機

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指